沙田友聽日見，7點客服！

如題
Group link

7.21.金鐘見

我無野講

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

推

上602 圍office仲好
隔離post話cs全部自己人

Ok! See you tomorrow!

721要人，唔好唔記得主線任務！
約定你 支持五大訴求就要出

1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查 追究黑警濫權
5. 真雙普選

唔好意思阻阻你
你都可以一齊參與文宣

唔好再比文宣po沉，推起佢。各位和理非入一入黎，星期六一齊文宣遍地開花

推一推

個group private左

唔好攪前線
佢地無攪示威者
應該告鳩新城市廣場同警隊

沙田友，只要在小額錢債審裁處向新城市廣場申索消費者的身心損害，每人最高可獲得$75,000

Push

我冇嘢講

個谷俾人block咗？